驗車問題

部車到港日期係11年12月29日首次登記日係12年1月9咁出年續牌係咪依家要去驗車？